---
title: Kontakt
bgcolor: '#1F5C60'
fontcolor: '#FFF'
process:
    markdown: true
    twig: true
twig_first: false
---

[![](email.png?classes=contact)](mailto:support@disroot.org) support@disroot.org

[![](email.png?classes=contact,pull-left)](mailto:cryptsupport@disroot.org) <div> <br/> cryptsupport@disroot.org <br/> GPG: <a class="lighter" href="https://keyserver.ubuntu.com/pks/lookup?search=cryptsupport%40disroot.org&fingerprint=on&op=index"><b>server.ubuntu.com</b></a><br/> Fingerprint: FFC9 DCE6 5A96 98B0 FE49  EA83 6734 AE05 298C 41E8 </div>

[![](mastodon.png?classes=contact)](https://nixnet.social/disroot) Mastodon:  <a class="lighter" href="https://nixnet.social/disroot">nixnet.social/disroot</a>


---

![](irc.png?classes=contact) IRC: #disroot auf irc.libera.chat

[![](xmpp.png?classes=contact)](xmpp:disroot@chat.disroot.org?join) Xmpp: <a class="lighter" href="xmpp:disroot@chat.disroot.org?join">disroot@chat.disroot.org/@disroot</a>

[![](webchat.png?classes=contact)](https://webchat.disroot.org/#converse/room?jid=disroot@chat.disroot.org) Xmpp <a class="lighter" href="https://webchat.disroot.org/#converse/room?jid=disroot@chat.disroot.org">webchat</a>

[![](nextcloud.png?classes=contact)](https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno
) NextCloud: <a class="lighter" href="https://cloud.disroot.org/call/di5y9zno">cloud.disroot.org/call/di5y9zno</a>


---

Alle aufgezählten Chaträume sind untereinander verbunden (gebridged). Das heißt, egal welchen Chatraum Du von der Liste wählst, Du kannst über einen Chat Relay Bot mit der ganzen Community kommunizieren.
